香港樂壇以死，新出道都走去拍劇

曾樂彤啱啱由歌手出道唔夠兩年，未有成名既音樂作品，就已經被ViuTV搵咗去拍PTU呢部大製作。如果佢靠呢套劇紅咗，遲D一定大把人搵佢去拍戲，唔使旨意再聽佢唱歌。

好似鄭中基，張繼聰，張衛健呢D都係樂壇出身，但因為拍戲拍劇紅咗所以就少咗甚至無再唱歌。可能有D唱歌並唔係太有實力或者多Fans所以先走去拍戲。但事實就係拍戲拍劇比唱歌好搵好多。而家就算係香港真係有實力同真心鐘意唱歌既歌手，都會好似GEM咁返大陸搵食。

係咪個個香港歌手都真心鐘意唱歌就見仁見智。而家香港樂壇搵唔到食，就算新出道既歌手都走去拍戲拍劇，好難專心唱歌。

曾樂彤唔再唱歌真係要多謝viutv

其實都未聽過佢唱live,對上一次聽佢都🎤嘴

問心啦

拍港劇都唔多錢

更何況唱廣東歌

因為香港樂壇 / 香港娛樂圈 = TVB

因為香港話本身都已死

曾樂彤